其實打乞嗤道力都幾勁

都唔明點解有人可以忍到唔打 ..打到無聲音。

人多嘅地方都唔忍住個啲無資格做人

嗰股後座力打到頸背脊尾龍骨都斷咗斷

捏住鼻